所謂既自助繳費機其實有乜撚野用？

點個脆香雞翼要對住部機㩒嚟㩒去唔在講
俾錢果下竟然叫我攞住張飛去收銀位度俾現金
搞成串野我唔好直接去嗌餐？
俾電話費仲弱智
成班廢老係前面塞鬼住哂唔識㩒
既然要專登請個人係部機前面教佢地點㩒
不如開返個繳費位咪仲直接!
香港啲IT狗全部腦裝屎!

樓主傻仔

on9 小學雞。 叫你老母出張自動增值八達通畀你啦